華倫西亞 波衫邊度有得買?

借人AC開 想買件波衫比男朋友

但係搵左樓下幾間波衫鋪都冇 上網都搵唔到

想請問下邊度有得買 要印名 唔洗印章

油麻地飛x好似有

想請問下 印名係咪同一間鋪頭 同埋大約幾錢

西班牙咪有得買

都幾好笑

咁巴打知唔知香港邊度有

淘寶 百幾連印字 同真既一樣

如果果間舖有果間球會賣 多數會有埋果間球會既印字
大約百幾二百到

上classic football shirt 訂平好多

香港華亞球迷唔算多 所以門市好多都冇
早5年左右既波衫可能就有人放上去寄賣（villa silva 個D )

check左右 classic football shirt

原來都係得舊款

但比較想搵現貨 唔想比附加費訂

上面有巴打提到油麻地間,請問仲有冇其他

幫你睇下fb yahoo呢D

你要邊季?